7.21 元朗恐襲七個月 星期五七點元朗見

等大家

原來咁快已經七個月

推

元朗國鎖國

除咗頭兩個月。之後無次多個幾十人

Up

2月21咩日子？

7。21

永不忘記!!

721831101111

See u on Friday

Push

721